最離譜試過係邊到打飛機？

試過係u記個試身室到打
出返去之後見到有條靚女入我岩岩間房

月台

殯儀館

飛機上面

公司廁格

溫泉

無圖個d都係吹水

女友個口

我認為只有佐敦站月台嗰條友先證明到佢唔係吹水
你確定想睇？

A330
母校（小學）廁所

後樓梯

睇波嘅時候

圖書館廁所
公司廁所

中學嗰時，巴士上層、自修室都試過

你老母個西